朗屏站行去元朗站打緊 快支援

快

行去果條路

西邊圍條路

推

幾百手足打緊

push

情況點

有無LIVE睇情況點

快！
Now有直播

幾百手足去緊近同樂街 三聯方向

元朗有防暴

有防暴 不過唔做野

白衫又準備啦

邊到等 塔緊的士入去

已有小量記者

唔好俾警察同前線嘅你地鬥 搞掂左白色衫先

南邊圍近yoho方向有幾百手足
另有幾百手足行緊向大馬路輕鐵站方向

防暴又鳩企
納稅請呢班撚樣返黎托

yoho或大馬路三層三聯個位都得

Ok

黑警人3哋份人工比消防員啦

Push

Seee now tv

[img]
圖片網址[/img]

更正 唔好yoho落 唔好yoho落。冇哂手足 得番狗

走啦求你哋，第二日先復卓好唔好

諗埋點走，小心警一走，班白衫又出黎，

你知時間夾得好準

要係班警未走前走

有自信毒男手足唔好yoho落 依家龍頭入咗元朗啲街 唔知係邊

同警察有講有笑

邊到落好 5分鐘入到

跟甩了，建議睇now

唔好入細街 有零碎白衫

頭先手足係向咗開心廣場方向行

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

南邊圍比百幾隻狗圍住，不過唔知係做SHOW定飲茶

由件事完啦，等全世界知班生番點賤格
聽日輿論就係我地果邊

你打番，到時就剪輯到黑衫搞事

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄